( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就用不推文回覆

無謂畀個標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼駁你，
咁個 post 又有機會浮返面。

（新聞）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

啱呀

獨裁論壇
唔岩聽就係鬼!!係分化!!

幫推

五毛依家一直玩緊角色扮演嚟分化

三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

黃衞兵又開post

push

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

Push

推一下